香港浸大學生會長：民進黨用港人鮮血換選票

由香港多所大學學生會所組成的大專學界國際事務代表團日前來台，除了召開記者會，還盼蔡政府能推動《難民法》來幫助港人。不料卻遭蔡英文回應，台灣現階段不需要《難民法》，目前有《港澳條例》即可。

香港浸會大學學生會長方仲賢在臉書發文失望痛批，民進黨是只想用香港人的鮮血，來換取台灣人的選票之。

方仲賢貼文中表示，要求台灣政府立《難民法》，就是想台灣有明確機制及渠道，去救援香港受政治迫害的人士，如果沒有任何相關指引，港人遇難逃到台灣就會求助無門。他更說，台灣之所以幫香港，除了人權問題，就是因為「今日香港，明日台灣」這句口號，即面對中共武統威脅之下，台灣人救援香港人是必要之義務，也是必要的戰略方針，否則香港淪陷，台灣將在華人自由世界面臨被徹底孤立。

另外更表示，只要適逢台灣大選，民進黨只口頭支持香港人抗爭，但無具體措施聲援香港抗爭者，難免令人聯想到，民進黨是只想用香港人的鮮血，來換取台灣人的選票之嫌。最後他無奈表示，「我及香港人只希望要台灣政府一個明確的承諾這麼簡單而已」。

今日五毛全部吹風屌民進黨，爲臺灣選舉做勢！
衹屌不推

今日五毛全部吹風屌民進黨，爲臺灣選舉做勢！

衹屌不推

講事實就係造勢？

香港區議會前，就屌泛民！
臺灣大選前，就屌民進黨！

但系香港既結果系甘樣 。。。信五毛？

民進黨最近4年係各方面表現惡劣，你視而不見，呢到香港人可能唔知，但台灣人一定清楚！

收皮啦
番香港討論區，岩你多d!

Pull

只會謾罵？果然係民進黨一概既質素。

o系呀！
香港討論區比較適合五毛呀，個邊冇人屌分化L架！

樓主 on9 post
分化L

咁又係,你睇國民黨韓國瑜表現幾撚好

各位民進黨網軍，民進黨同以前已經唔同。唔值得你地咁勞心勞力。

成班五毛咪開始做野

pull